元朗事件根本唔關何君堯事,你班友做乜要屈佢？

何君堯堂堂立法會議員兼支聯辦契弟,點會勾結黑社會丫,諗多咗